港島區有無wargame場

見大家講起漆彈
我就諗起氣槍係可以射到漆彈
所以想搵班一直都有玩開wargame嘅朋友
一齊去港島區個wargame場試槍
時間地點再傾